深入骨髓的爭四 這支阿仙奴怎比曼聯車路士？

作客4-2戰勝巴迪，阿仙奴的勝利卻來得有些提心吊膽。這裡的提心吊膽，並不是說過程上的跌宕起伏，而是下半場，尤其是最後20多分鐘內的鬆懈。
在巴迪的主場，阿仙奴在前25分鐘內就取得了3-0的領先。不過，此後的比賽，兵工廠的表現完全可以用乏善可陳來形容。在伊雲尼奇第28分鐘扳回一分後，基奧特在下半場開始後不久攻入了一個比較勉強的12碼，隨後，阿仙奴就徹底的鬆了下來。
阿仙奴的鬆懈，在比賽的最後四分之一表現得尤為明顯。第67分鐘，阿仙奴鬆散的防守導致了失球。主隊並不複雜的配合輕鬆突破了阿仙奴的防線，沃洛迪高禁區內從容的橫傳門前，伊雲尼奇球門區線上頭槌攻門，守門員奧斯賓拿奮力將球撲出，跟進的戈爾吉丘克在無人防守的情況下大力抽射入網。在巴迪破門時，球門區內的阿仙奴球員只有奧斯賓拿和賀定兩個人，和進攻方的人數竟然是相等的。
隨後，阿仙奴的防線連續出錯，先是戈爾吉丘克禁區內左側倒三角傳球，沃洛迪高推射，皮球稍稍高出，隨後，斯塔塞維奇左路殺入禁區，但他的射門卻被奧斯賓拿奮力撲住。
比賽的後20分鐘，除瞭解圍以外，阿仙奴竟然沒有一次鏟球，球隊的精神面貌可想而知。在控球時間上，阿仙奴一度佔據了將近70%，而有賴於阿仙奴下半場的「客隨主便」，巴迪成功的將總的控球率提升到了42%。
而在進攻中，阿仙奴自己也沒有認真的把握機會。第77分鐘，內爾森右路突破後禁區線上橫傳，基奧特在面前一片開闊地的情況下，漫不經心的一腳掄射，皮球卻根本沒朝球門方向飛。可以說，如果不是白俄羅斯球隊的實力有限，阿仙奴今天是否能把3分帶回倫敦，都要打一個問號了。
阿仙奴的表現，與同在歐洲賽場的英超同儕曼聯、車路士相比，實實在在差了不少。車路士歐冠盃小組賽首戰對陣新軍卡拿J.巴克，從頭至尾牢牢掌控著比賽，最終取得了6-0的大勝；昨天作客對陣馬德里體育會，在先失一球的情況下，憑藉球員們鍥而不捨的努力，在終場前絕殺逆轉。再說曼聯，前兩場歐冠盃小組賽，他們主作客先後以3-0和4-1的比數大勝巴素利和莫斯科中央陸軍。兩場比賽，主動權都牢牢的掌握在了曼聯的手中，紅魔球員絲毫沒有懈怠的跡象。
阿仙奴的懈怠，其實反映出了他們小富即安的心理。遠赴1500英里以外的白俄羅斯，以最小的代價取得勝利，這個目標並沒有錯。不過，阿仙奴缺的，卻是從頭到尾掌控比賽的精氣神和意志力，而這樣的意志力，就是王者心態的具體體現。
相比之下，小富即安的心理，絕非豪門所為。深究起來，這與雲格每年不變「爭四」目標，竟然如出一轍。或許，雲格清楚阿仙奴現有人員的實力是不足以爭冠的，因此他製定的是一個比較現實的目標。不過，教授必須清楚「法乎其上取其中，法乎其中取其下」的道理。你把底線當成了目標，萬一過程上有所差池，就像上季那樣，就只能在接下來的賽季混跡於歐霸盃了。難道教訓還不夠慘痛嗎？
（比切多爾）

員工配合公司營運方針姐

出後備同人地車最出正選又一樣咩
雖然出咩都係屎

正係一隊踢歐霸 另外兩隊踢歐聯都無得比喇 歐霸對手咁廢hea撚住黎踢有咩所謂

後備都贏

山神 拿卡 奧燒 比比鳥 monreal 施治 都唔喺度

咁都有得j 季前社區盾邊個拎